要拳皇炒返起熱潮真係話都冇咁易

最新果隻mortal kombat D連續技鳩到咁,完全違反地心引力都可以大賣
真係得一個原因
就係搵kol炒起個熱潮

只要snk係世界各地搵好似達哥咁既kol玩幾星期拳皇
保證拳皇炒返起個熱潮

比錢叫梅原依類日仔玩就有可能大熱

搵返大劣最出名嗰個小孩出黎stream 下囉~

難吸引到新手加入係最大問題
因為個系統真係唔容易玩
有時super cancel 個搖干錯少少已經駁唔到
時間把握又要快又要準
如果唔係玩開
從部學係好難同幾辛苦